[
        {
            "questionText": "В какое положение по высоте устанавливается ограждение горизонтального выгрузного шнека зерноуборочного комбайна КЗС-821К \"Полесье GS 812K\" для зерновых культур высокой влажностью?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "III.",
                "II.",
                "I.",
                "IV."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова согласно инструкции по эксплуатации периодичность замены фильтра для охлаждающей жидкости на зерноуборочном комбайне \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 50 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 2000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько контуров циркуляции масла имеет гидравлическая система зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1 контур.",
                "2 контура.",
                "3 контура."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимально допустимая температура масла при эксплуатации объёмного гидропривода ГСТ-90?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "70 °C.",
                "80 °C.",
                "95 °C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки направляющих поверхностей опор шнека подборщика кормоуборочного комбайна?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор устанавливается между шнеком и днищем жатки зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\" при нормальном прямостоящем или частично поникшем состоянии хлебного массива?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 - 15 мм.",
                "5 - 10 мм.",
                "15 - 20 мм.",
                "20 - 25 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каком расстоянии между стёклами передних фар и экраном рекомендуется проводить регулировку фар универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "6 м.",
                "8 м.",
                "10 м.",
                "12 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие обороты молотильного барабана рекомендованы инструкцией по эксплуатации у зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при уборке овса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "450 - 550 об/мин.",
                "550 - 650 об/мин.",
                "600 - 700 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой минимальной толщине фрикционных дисков рекомендуется их замена в тормозной системе у зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "12 мм.",
                "10 мм.",
                "8 мм.",
                "7 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор нужно устанавливать между декой и барабаном на входе в молотильной аппарат самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при обмолоте клевера?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "7 - 9 мм.",
                "14 - 20 мм.",
                "20 - 30 мм."
            ]
        }
    ]
    